[網球] 澳洲網球公開賽 (2) 🎾🏆🇦🇺

女單決賽 27/1
男單決賽 28/1

今次啱喇

老嘢聽日準備發波瘟

屌定先

爛兜輸左 身為老野鐵粉既我又要上水了

老嘢生生性性呀唔該

齊齊百屌到第20GS為止

今次同溫網戲碼差唔多
韓仔第1次打到gs後段多數自爆

睇完男單咁精彩，見到女單有千年老二禾琪，都係轉台算

百屌成才呀

又係貝佬同屍力

老野拎多個澳網喇 拋離拿度GS數之餘 排名積分又會追得好近

老野大前年轉打法
真係唔到你唔服
可以開養生 mode 繼續打落去
小明都要諗方法啦，始終老了

排名於佢如浮雲

有得1唔通唔1咩

佢心入面一定好想
佢係廢事打傷自己先咁講

要佢轉打法比較難 冇乜發球 靠係底線體力化咁壓制對手
老野打法一向養生 快 慳體力 所以先易keep到

認同 有第一佢一定想 咁老仲世界第一真心難得同珍貴

拎左澳網支持佢繼續skip泥地 除非兜哥受傷

百屌定先

拿度抖夠岀返嚟咪又穩袋法網

拿度傷出唯有轉撐老野

忙到氣都無掟抖
一知道nadal出局
即刻要上一上水屌爆死老嘢

仆街仔聽日同我醒醒定定呀

爛兜一輸 老野粉絲上晒水齊齊屌

希望結局好似上年溫網咁

人地跛住走你班柚都要燈定法網

邊有燈，劇本嚟

添添

第一同第二相差995分之嘛，乜冠軍唔係有2000分亞軍1200分咩？費老攞杯應該升上第一喎

上年冠軍呀，今年冠軍都係保番果二千分。
拿度就要扣分。

咁本身有1000分差別

條柒頭上年冠軍，今年補住個分渣

納豆 1200-360
冇左 840

師奶拿華路廢到

蛋

佢個樣有啲似火雞姐

琪姨有品
放返一個game

set1唔放

btw原來David lee先係禾琪攞gs最後拼圖

成功衛冕+贏dubai有機會上第1

前者+拿度唔去墨西哥 is ok

【關於如何在努力訓練的同時避免受傷】
“我覺得這就是我當下的成功秘訣。我和我的健身教練在迪拜制定了一個為期兩周半的計劃。”
“對現在的我來說（訓練的）質量比數量重要，因為質量能讓我對長時間比賽和高溫作戰都充滿信心。我不需要太多的訓練，那樣可能會引起傷病。所以總的來說，我希望在確保不受傷的情況下憑經驗比賽。就像在今天比賽的最後，我已經完成了兩次破發，所以我沒理由再去拼命救球，你知道，為此受傷並不值得。我寧願放慢比賽節奏，同時保持侵略性。”

“我總是希望可以進行多一些的訓練，但我的教練和團隊經常會說，&#039;我們應該停止了，訓練的不錯，你很健康，這很棒。已經一兩個小時了，今天就到這裡，去休息放鬆，去享受和家人們待在一起的時光吧。”

大會個預測今日全開冷門果邊

個預測根本就廢

特別係WTA班女 連自己下一球打成點都未知

原來仲未完

咁都要3局先贏到師奶

係老野fans 都好想佢野
但希望真係新人把握到今次機會

如果老嘢有咩不測我都想berdych 贏返個

Dimi 而家dump晒春

拿度最近5次GS輸波，都係5set

上水屌一屌老野先

Nick 更加dump春

會唔會又係cilic對亞洲仔

99%

agger

老野上年次次都比希望人之後fail

今次佢知道係執漏最好機會了

老野同我醒定d

澳洲仔一定係當今網壇後輩最有天份既一個

nick大把世界
dimi就真係
不過如果dimi都係幫老野開路，何況cilic狀態好佢好多

長期top6左咁多年，得一個1000，幾個500，仲要係廿歲個時攞

不測

我想cilic 韓仔拎多d

cilic 有GS啦，不過冇人嫌GS多既

berdych 贏個都好，都係八強常客

edmund 贏既話，班Next Gen肯定覺得壓力大，但係起碼梅爵可以老懷大慰，安心退休

鄭生贏既話，唔只Next Gen壓力大，其他人都肯定壓力大，邊個想見到一個新祖高域先得？仲有阿龜肯定要崩潰

廢老贏既話，個個都睇慣佢贏GS啦，只會鄧爛兜慘

山根贏既話，肯定係個天冇眼，我就唔再睇網球啦，番去睇乒乓波算數

LM

山根

梅爵會崩潰，見到英國人咁易贏到，仲要無人理佢了

山根贏既話，sandgren=三個人，獨樂樂不如眾樂樂，好呀

天有眼先岩，補償佢癲沛流離左咁多年

名叫tennys, 喺Tennessee 出世, 打tennis

做乜鳩

美網就算啦
不過D人吹到話爛兜截肢都可以贏法網
反正老祖狀態不佳
可以拭目以待

唔個兜傷成點 希望唔會影響佢clay表現...休息夠先出返黎
睇返cilic今年ao stat同highlights
First serve 開到贏緊咁濟 網前技巧都進步好多
基本上set up 到個play就大大力打落去
連兜都咁辛苦我諗得返韓仔可能頂得到
不過入左決賽keep唔keep到咁嘅表現就

潮文

無吹到咁大
最多踩住單車都贏法網

英國仔有D料的

去到26歲都打唔到上來，但依然唔放棄職業球員既夢想，而且不論球場上同訪問，佢都係一個好斯文好好既人，佢拎先天有眼，雖然唔會.....

2010年拿度第一次中途退GS, 之後大家知咩事啦
今年

過到聽日果場先啦

今年拿度GSx3

洗唔洗係咁燈

今日先俾ESPN踢爆佢刪哂twitter之前一啲有關右翼份子嘅post

不過佢就(當然)否認支持佢地

Tour veteran Mischa Zverev has been docked almost all of his Australian Open prizemoney after being hit with a grand-slam record fine for his first round performance, where the German retired against South Korean Hyeon Chung.

The 30-year-old German was whacked with a $US45,000 ($A56,165) fine for an unprofessional first-round performance at the Australian Open, culminating in his early departure against the eventual quarter-finalist.

即係打左等於無打

傷左有乜計，唔傷我覺得佢會贏

依家未改掣，未開波就退好似無錢

又唔係即退...都叫打緊第2 set

應該講緊
細佬幫佢找數啦搵咁多

講緊佢擺明賽前已經唔ready 打
btw今年未改制，上年d人都係咁啦，你賽前退無錢，點都照打下先好正常

依家先知要罰錢
怪唔知得wwk都死頂到set3

Set 3 不用罰嗎

Kerber唔洗一個鐘就贏左keys

好似係round 1先要
咁如果大佬捱到set3
就算俾人bagel
就應該唔洗罰
當輸3 sets

打到3-2以為keys上力
點知都係輸6-2
無爭扎

做乜唔死頂
咁樣無左成港紙500k

真係估唔到

鄭仔對廢傻

中央場一點先再開波
Side料

唔覺唔覺san groth同hewitt男雙入咗四強

sam*

退左休先黎攞gs?

開波先黎響警報

delay start

唔出奇, 得pavic/marach嗰隊係雙打出名

Meanwhile on the Newport Beach Challenger:

Novikov def. Nishikori 6-3 3-6 6-4

龜

Hewitt 生涯第一個AO

十二個月前喺RLA同廢老激戰五盤

啲傳媒都幾恐怖
屌山根支持侵侵同話佢右翼

舊生根真係好廢下，悶到唔想睇

唉tim仔唔爭氣，保送鄭仔，如果老野有乜三長兩短，真係隨時贏埋串精同cilic捧盃

Djo 比d變化+開好d波
點會輸

傷左唔係話想控制就控制到既
睇佢個日打都覺得好勉強

呢個主要係細佬既問題

鄭生仲agressive過生根

揸住一局呀媽

大佬問題

睇tim嫂打彭帥好過

拿度輸左
廢老唔該把握機會
咪撚好似年終賽咁

2連霸就威威

你班友有無咁燈呀

唔通雙打係退役孖寶同一勝難求攞

韓仔有料

我覺得傷住打可以3局都迫到個日上左身既鄭到尾已經好勁

贏埋老野串精痴力奪冠

泡菜底線穩過撚

根本一定要發波勁
你比佢控制節奏就玩完

同台妹一樣
開波兩球搞佢唔到就等收屍

老野強項係咩

UE

老野痴力艾蒙串精都係發波勁

其實正路第1圈大佬要贏，但又傷左

Break point conversion

山根同學又係輸tb
tb之鬼鄭仔

山根無晒力
韓仔大把貨

都唔知點解thiem會輸比
唔通真係得番老野治到佢

韓仔幾勁 好穩又有角度

心理問題

屌你山根打啲波一啲角度都無 拍拍hea回過去就算咁

今日主題係屌 planning 既人
對好多球手佢哋冇得話唔去
只有一個 veteran.......

照打墨西哥

Chung仔一發都有埋

雖然話磨，但韓狗啲波既質量其實好好，個波好重，一定重過joker，每一板都消耗緊對手。
山根既波明顯冇咁紮實，比較飄，基礎有差距

有力度有角度
唔係服役可能一早入 GS 四強

所以細佬中左計

無人會期望山根贏到佢 thiem都可能輸

邊度要服呀佢 亞運金牌免役

對韓仔佢絕對有機

泡菜連單反都有

韓國仔

Thiem 對韓仔絕對有機啊
鬥拉上旋

韓仔愈打愈有

做咩個個都講到 thiem 硬地打得好好咁

鄭生

對無咩變化既韓仔
鬥拉spin唔會輸蝕

對面回球質量差
比佢任玩

韓仔

咁睇法老嘢過到初一都過唔到十五

冠軍戰 老野鬥泡

贏到 4強對

就算好彩俾老野過到私家雞
都會俾韓仔直掃

唔同佢磨既話其實有機，但應該打得辛苦

韓仔泥地有無機

燈

4強贏個個就 冠

老嘢一定輸, 去退休啦

有機攞法網

要贏晒咁fit嘅私家雞韓仔同cilic
真係好難
人地個個上晒身 邊會俾關愛set老野

法網永遠是兜的

要俾機會後起之秀

添哥都未有RG，幾時輪到鄭生？

打challenger都無關愛啦

今次AO到鄭生

36歲瑞士黑馬 vs 捷克名將貝迪治

黑馬危了

大家係匈奴定係微波爐？

必贏 我的男神

36歲番去生多兩個啦

死老野返去食芝士火鍋啦

青春無敵 廢老收皮

36歲的瑞士黑馬費德勒在上週接受采訪時曾謙遜地表示，一個36歲的網球選手不應該被認為是奪冠的最熱門人選，然而網球名宿們卻不這麼認為，近日，前溫網冠軍和前NO.1馬斯-維蘭德在接受采訪時紛紛表示，在他們看來，當今世界網壇費德勒依然無人可擋，本屆澳網他自然也是當之無愧的奪冠第一人選。

我不知道費德勒現在的水平是否處於巔峰，但現在他打出的網球絕對是最有效率的。當他像這樣打球的時候，沒人可以擊敗他！多虧了他的教練伊万-柳比西奇，現在他的戰術進步了很多。我認為伊万將他的職業生涯延長了三到四年。 ”前世界第一維蘭德在接受意大利媒體採訪時說，“現在的費德勒越來越有攻擊性，對手面對他似乎就很難發揮好。至於其他人，誰會較早出局？我認為德約科維奇已經老了，迪米特洛夫似乎還沒做好準備，吉爾吉斯發揮也不穩定，不過就總體水平而言他還是很不錯的。 ”

荷蘭網球名宿、前溫網冠軍理查德-克拉吉塞克也毫不掩飾對費德勒的讚美：“一個如此健康的費德勒是無人可擋的。他現在健康、充滿活力，而且也十分從容。費德勒已經克服了對陣納達爾時的心理障礙，他已經沒有任何問題了。他們（費納）之間的差距更大了，因為納達爾的傷病影響了他。一旦費德勒認為自己不能輸，那麼他就不會輸。也許在他嚴重，只有德約科維奇、穆雷和瓦林卡算是對手了，但是目前在澳網他們並不會產生任何威脅。”

但克拉吉塞克也表示，36歲的費德勒身體似乎有些跟不上：“去年一年費德勒顯然經歷了太多。他在美網期間的狀態並不穩定，我發現他累了。當然，在美網之後，他還贏得了上海大師賽，但他的身體已經不想再打了。否則現在的世界第一就將是費德勒、而不是納達爾了。”

聯手燈費老

0:6, 0:6, 0:6

P娃睇落高瘦唔大
但每次嗚低接發都有澎湃嘅效果

final 會唔會 泡菜仔 vs edmund 嫁，兩條友都好 fit

唔會 費老都 fit

P娃自爆6局

哈立請對面食 coffee and bagel 啦

好廢
一世都贏唔到Halep

P娃次次一爆就好甘 D心理質素
準備連輸12局

費老殘廢ga

呢場仲搞笑過上次假維路娃 5-0 直碌輸七局果次

廢老去拎生果金啦
學咩人打網球

陣間輸鳩緊

女單今日兩場鬥快收工

泡菜仔對住老祖都打到佢咁，真係替費老有 o 的擔心

果日見老祖特登抽d短同低既波比韓仔幾有效，只係finishing差，廢老有冇得參考下

提早退出就有不敗記錄

老野幾點開波？ 係公司睇住文字直播黎百屌

唔洗睇 老野輸波係100%嘅事

係 wor , 原來只係四星期，自

4:30pm

冇錯，睇佢都傻，費事喊

又講，講咗十幾年唔厭咩

忙到仆街 而家屌定先

睇費老坐關愛座會開心d

老人雪糕汽水咖啡有特價
咁辛苦跑做咩

其實好緊張，趕收工番去睇

可以你未趕到返去場波已經完咗

重有一個鐘就開始虐老

個個屌鳩豆哥開波搞咁耐

平安鐘有冇現貨

Sold out

入定急症室啦

有冇link , 想關心下老人家

要考試睇唔到了
老費加油！

Nadal is famous for his attention to detail, needing all his drink bottles to be lined up in a row with the labels facing the same direction before he can start a point. His obsessive superstitions are part of the reason he takes longer than most to get through matches.

好想睇

First DF from Federer

被虐

破發

底線比人SM

輸硬啦 低過一半嘅底線得分

再見費老

底線做乜事
完全被虐

好弱

網中人

輸鳩梗

今年ao都係嫁啦
不過今日更加嚴重
下下打落網真係

屌

屌你費老

唔好3:0得唔得

6:0 不是夢

d serve 返番黎

串精啲落點攞到好盡

上年隻反手又冇曬

好幾球貼住底線外

正反都冇啦

好唔掂喎

百屌

動作好生硬

網前

送到埋黎都食唔到

4-1

屌你

輸鳩緊啦

我估比數
1－6
0－6
0－6

回塘回到

4:1 lor

Commentator: Too casual

其實黎緊對手淨係底線抽擊都sm老野啦
老野今年玩底線輸緊

屌 死老野 瞓醒未

又df

DF again

唔打得快d死硬

底線腳步好慢

上年反手勁到人地唔敢隨便攻佢隻反手，今年廢到正反都可以隨便攻

百屌廢老啊!!

大部份輸自己, ON99咁

屌你死老野

同上年對串精好似，不過兩個人掉轉咗

老野

2－6
0－6
0－6
90分鐘內ko廢老

Mola mola

正反手弱得太緊要
得返上網點打

貝迪治今場想擺脫 費達拿私家雞呢個稱呼？

有傷？

連發球都好麻麻

點撚樣呀屌個老野

當年有一排 sm 老嘢

Wimbledon同US Open 2場打死老嘢

Federer 頭先係咪幫Berd challenge 左一次?

發生咩事

Eagle eye hang機?

輸到燥底

屌 咩事呀

自己打好啲咪唔洗咁

連運都係人哋度

一個break point都食唔到

👉🏻🛎

Old seafood break point conversion best in the tour

屎眼壞graphic 播唔到result

有火

break 左都要屌

終於破

5-4

百屌廢老

出盡奶力

關愛局

屌到break 屌到贏

不過都要4個機會先破到

不過break個球係幾高質嘅

屌到收工

漏點天王

你話係唔係抵屌

火到

費老破發

5：5 now

繼續呀死廢老

嘩屌靚到 但都要屌

老野唔屌唔化

球正手跑得咁快

諗起上海打大師兄個場 躁到仆街

依家先入局

終於瞓醒

早啲咁打咪冇事，你老味

虛火黎 繼續屌

屌你老味死廢老，阻住地球轉

真係虛火
4球直落 6：5

唔屌唔得架喎

唔屌唔得

休半年到溫網先出番黎打la

以為有火點知係虛火

咁嘅死樣仲想打法網？

送分

連續df

仆街

唔識開波返去每日開幾千球啦

屌 又點呀

啲發球......

屌你叫咁大聲嚇死人咩死老野

Berdych

又送分

就嚟心臟病

tie break

一時ace一時df

救心丸大手入貨

Set 1 都咁玩法 強心針都唔掂

屌你老嘢

又要百屌老費

老野輸硬啦
咁廢

繼續屌 死廢老

屌你廢老

繼續屌

老而不退休la

老啦 輸啦

Tiebreak先黎料

屌撚死你

5:1 唔使屌呀家下

1:5
繼續屌

貝迪治女友

1set成四個df係咩玩法

6:1 都唔好停

1:6 繼續屌

屌到收工番屋企睇

死老野 屌你咩

唔好停，keep 住屌

1：0 都唔可以停

捷克球王讓set

6:7
6:0 6:0 6:0啦準備

你老味點頂呀

Serving for the set 唔要，TB 輸埋

關愛set

關愛set 完畢

黑馬俾佢贏一局囉

咁都俾老費反cup

Tie break救命

如果費爺係朝早打 都唔知佢頂唔頂得順 aus成40幾度

Mel 冇啦
熱完廿幾度
其實幾好。晚黑十幾度凍架

關愛 set 未聽過

Mola

佢地笑乜

我只係睇老野break 果個game 已經覺得自己心藏頂唔住

最尾果分個發球咩事?
原本第一發係in 但call out 之後改判決?
公司無開聲睇
只見到笑笑口

drop shot

今日d linesman好屎

靚到

捷克big4私家雞

d反手好返dd

係

8 backhand winner

老野睇得一場得一場
輸都冇所謂 唔傷就得

屌 真係唔停得

又ue

呢下反手

掛住睇波

俾佢關愛反手...

一啖砂糖一啖屎

終於保發

老嘢咪以為自己食硬啦

d 發球局每兩個就一個要救break pt
退休la

有老野推得好快

串精都推得好深下

含啦死廢老

老野心諗明明lead緊一set都要俾連登仔屌到開花

關愛set 黎咋

唔屌連關愛set都冇呀

又要屌

second serve ace? 你傻撚左呀

咪得呢兩下貨仔

廢老嬴波我自貼

Break到未呀屌你

貼康打引擎

down the line backhand

Break la屌你

跑跑跑，brake 左都要屌

Keep撚住呀

break

繼續百屌

屌你咩，餐士波就打力掃啦，個短波又近又高

唔屌都唔break

老野D發球shit 一樣

2；0

關愛 set X 2
準備倒輸

捷克球王又讓1set

捷克人普遍敬老

關愛break

黑馬似虛火

繼續

又關愛set , 真係敬老

捷克球王傷？

打夠兩set 退賽都有錢？

Mola mola關愛嘅野通常得兩個

俾廢老抖下氣咋
咁快第3set打死人咩
關愛抖

老野因住涷親

個心傷咗

入更衣室揼個邪骨啫

反cup 劇本已預備

都似係 驚留唔到手打親老野

老嘢唔好中招

老野唔好cool down丫

等老野冇晒狀態
依招夠奸

出返黎拿度上身

傷左既拿度

一出返黎打到老野波都接唔到

真係劇本

抖一抖又唔識開波

咩撚野對角線黎架

關愛線

靚

基本上唔洗望住都知邊個球員得分
廢老嬴一分=觀眾大叫
Berdych嬴一分=求其拍手

仲唔break等幾時

係咁架啦
正如精台，黑鬼領先就打晒J 咁

費鷹眼

果然係Fed eye

break 左

居然無老花

第一盤5-3果到咁樣提升狀態真係好關鍵

老野對眼

唔可以鬆懈

咁耐先break，屌撚死你

幾時都話佢哋輕鬆先有輸晒機會
要佢哋追技術真係夠

就講已經 0-30

有冇順link
2秒停1秒真係

敬老

2-2

收工 屌定先

老嘢屌你

輕鬆被break

我屌你老味

屌老野玩乜

睇費打波，真係心血少都唔得

死廢老

靚撚到

Drop爆佢啦屌你引佢上網追死佢

鐘聲響起反 cup 啲訊號

又dropshot

人地明顯腳有問題，老野都仲打得咁辛苦

垃圾lob

互破

老野集中d好無

WTA

好似開番著養生mode

贏得啦呱

就黎收工

等睇比人break 返

爭少少
屌埋佢

Smash 變UF ，屌你老味

其實overhead真係唔易打

好撚盡力

係唔易 但以佢standard係chance黎

老嘢屌你醒神啊

頭先觀眾笑咩？

差1個game就可以返屋企撚仔啦

out得咁明顯都要開眼掛

贏左唔使屌呀

終於屌完

自爆

未屌完

等俾韓仔虐

係愛丫
下場韓仔無交情一set關愛都唔會有

True
straight three sets

都要抖下架

老野下場幾時打？

今場熱一熱身，下場保送韓仔攞gs

上年個健康冇今年咁好
但點解上年勁咁多

後日大家早d屌

趁健健康康砌埋呢兩場佢

屌到你嬴20個GS為止

痴撚線聽日即打？

星期五

嚇死 寫聽朝 0800 am 打泡菜

虐老

屌到老野1盤唔輸捧杯

蕭巴

大頭都入埋黎

又係費達拿笑到最後

Fresh

繼續屌鳩老野

今日辛苦大家，後日繼續

托尼叔叔談納達爾澳網退賽：“我已經和拉法聊過了，他很難過。我一直都傾向於積極的態度，相信拉法有機會打好比賽。今年澳網我真的相信他能獲得冠軍，首先他的表現非常好，然後我完全沒有想過他會這樣受傷，如果是膝蓋問題的話，我能理解。最後就是現在很多人都受傷了，冠軍的爭奪變得更加開放。我們過去在澳網碰到過很多的問題（穆雷、費雷爾和瓦林卡），每每回憶到這些都會感覺很糟糕，你可能也會聯想這站比賽給我的懲罰太多了。但和拉法聊的時候，我告訴他要去懷念那些美好的時刻，還是要對生活心懷感恩之情，因為他取得的成就已經超過了我們本來的期望。考慮到過去幾年經歷的傷病問題，拉法還是努力打出了非常出色的2017賽季。我也有跟他說，如果可以的話，很多人都會毫不猶豫地選擇頂替他現在的位置，所以沒有理由太過失望。當然現在的處境確實不好受，不過我們還是要向前看，繼續努力。”

2017佢太chur啦

虐球迷多啲

冇可能啦
男子 semi 一定係晚賽
聽日中午兩場女子 semi
晚場男單

後日翻版？

10年後又要輸 ？

P娃話禾絲/雞巴會贏

定律

Q. What did you think about your own game? What let you down the most?

TOMAS BERDYCH: I wouldn't say it let me down. I think I played a solid match. I played a very good tennis. I faced the best opponent that you can have.
I mean, when you look at the draw, it's a bit sad. But that's how it is. I mean, that's probably what you going to find with my name always in the draw.
That's all right. I'm happy with the way I played.

睇live 好貴

串精呢年瘋狂吹奏老嘢

第一屆Laver cup起Prague幫到旅遊業

賽後費達拿談及下場對手鄭泫時，直言很高興網壇上出現新名字，又盛讚鄭泫移動快速，期待四強與他首次碰頭。

歷史上最偉大網球員第二位 當然好多人lur飯應頂佢個位喇

私下都幾friend

早幾年串精喺賽後訪問（記得係Wimbledon 老野輸俾串精果場）好似串過老野， 我以為佢地本身有心病

其實overall佢comment老野算係咁

kerber

廢老又天時地利人和

扮野祖出局 拿度退賽

輕鬆刷新紀錄

試下唔好燈

廢老對韓仔幾時打？
佢ao 個app都無寫

大陸網球主持評論

只有費達拿能讓時間贏的不那麼完美，能和時間互有勝負

好正

已經delete咗

仲有Tom Brady嘅

好難想像佢退休個日

唔知佢最後一場喺邊度呢

應該都離唔開呢三個

Wimbledon
WTF (如果仲入到)
Basel

The Coach Patrick Mouratoglou questions 'How much aggression is too much?' using Roger Federer as an example 🎾

退賽同出局都無分別

聽日又有哈立，佢未蝕左一日休息？

澳網係咁，好撚唔公平

我自己一開始睇live網球係2012尾
作為老野fans足足捱左幾年老嘢俾joker屈
2017澳網係第一次睇住佢拎GS
上年真係感觸良多
不過其實好多其他球員我都欣賞

蝕半日先岩
kerber 今朝打
但係去到決賽又少下線半日

咁計老野條線都係蝕左

今日無乜蝕
4強蝕左
益左痴力

可能過唔到韓仔呢

輸撚硬啦死老野

Edmund 同 Mertens 一樣
入到4強都係畀人無視

其實除咗tomic之流冇乜球員我唔欣賞

我睇好kerber對mertens
kerber 多數贏halep
mertens狀態好，pushniacki無得守

sam groth, hewitt輸左

係

原來仲有bryan brothers

都好耐無贏過

2，3，4，5seed都2輪游
第1seed8強輸

Cody Wong 輸埋

睇番kerber精華，keys又係on99同佢磨，

Olympic

Boris Becker appeals for help in finding five of his six Grand Slam trophies

kerber mertens

Correction from Tennis Australia: Zverev's fine was erroneously published in USD (the standard currency for fines in tennis) by referee's office. It was 45,000 *Australian* dollars, or 75% of his first round prize money. About US $36,000.

即係 賽前退出就有30000
但比賽中retire就得15000

開波未？

11半好似

咁佢就要年年season break 都走左去做軍訓
無得抖

記錯，做一次就夠

梅頓斯橫掃假琪支持區

開波囉

好彩
如果唔係一定要當完先出道
否則28歲走番去當=收山

有無人覺得男子今日打上線聽日打一場下線好on9

Mertens fit到呢

兩條女個男朋友都好型仔
DAVID LEE

Mertens gogogo!

其實都好難安排
當然最好就決賽兩位球手都有一樣休息時間

一場預4 5個鐘，RLA得一個，你係球手會揀打晏晝定蝕一日打夜晚

假琪後面Adidas 發功，唔比 梅頓斯後面Lotto 入決賽，Lotto 果個打到好嘔心，機會波玩大力抽網

未必，係得鄭一個磨王

David lee先係禾琪成功factor

前日邊個講
svitolina fit到呢

Woz 就真係fit la

kerber fit d

禾琪hold serve
等入決賽繼續做萬年老二

如果Halep vs woz
我情願woz贏

如果halep贏
davis喊三聲

哈立
希望決賽禾琪對雞巴

咁多人想睇韓仔

我都想係Kerber
但halep係打不死的小強

想睇Federer sm 3 sets 渣掛

咁我估聽日到費老 🤔🤔

fit到呢

屌，係咪嚟M？

Break翻！

假琪 Serving for the match有毒

兩個set pt輸返轉頭

假琪殺12.5 細 同 set 2 上盤

問題係，今日玩晒，聽晚播條毛咩

今日場男單咁遲開波

Simona Simona Simona

屌一黎就破

邊有人想睇廢老
韓流去到Australian Open

有望半粒鐘打完

雞巴搞乜嘢？

關愛break?

在“散播大愛”的道路上——德約科維奇確實是個有大心臟的運動員，是一個有大愛的好人，但是職業網球運動不能用愛發電，一位頂尖高手的團隊也不應該成為壞小子的養老院。

真係Halep vs woz

雞巴贏返盤喎

呢分好睇

雞巴打得好有鬥志

26版 好波⋯

好熱血啊雞巴！

好緊張
哈立係咪痴撚線 仲咁好力

兩個冇哂挑戰，未等住比司線同chair empire 玩

互救 MP

7-7!!!

8-7

Kerber

服左halep個決心

好野
有新女子GS

千年老二大戰
邊個可以洗脫污名

呢場女子睇佢地struggle好睇

決賽就千年老二打萬年老二

之後，世界第一就會有個slam
no more slamless WTA number 1!

kerber跑到

決賽幾點打

自己發波40 30都贏唔到
咁辛苦破左比人破番 係wta好常見

p.s.支持woz

kerber, mertens, 開路工

咁佢地又真係值得既
不過kerber咁樣浪費左個脫離2冠俱樂部(k娃 vika 娜姐) 同少有既低seed澳網冠軍 既機會

halep上屆法網對elina都救左兩個mp
今屆對davis3個，對kerber 1個
會否最後結果都係一樣做老2

不如打和啦
雙冠軍 super

2冠俱樂部仲有mugu 同埋 索娃
真係好鬼多人

兩冠都好過woz and halep
是但一個係星期六依然會係slamless
好悽慘

halep如果贏，可能法網攞埋就2冠

如果輸個個 大好機會都贏唔到 洩埋氣，可能變左李宗偉

救mp之鬼

佢好似重有氣打落去咁
雞巴打到喘晒氣

第二盤唔係咁on9就唔駛狂救mp 啦

梁炳 gogogo

英國仔

一 set 破兩次發

正常比分

Edmund: Thats rubbish

投訴d咩？

First serve out
Cilic challenges in
Edmond 覺得係replay the point
但俾左個分cilic仔

umpire唔覺得on9？call 左out就影響人回波架啦，咁都唔係重打，見過唔止一次player投訴呢樣野啦

係啦你話 out人地咪慳力囉

聽講halep又大波咗

英國仔俾啲爭扎好嘛

通常如果個球
根本你係撲都接唔到個波嘅話就當ace
直接有分
但我冇睇到頭先佢係拍唔拍到個波
拍到好似就重打

咁如果人地叫out自己正常都唔會打
徙力

所以都會考慮埋你係個波拍幾時hit個波
未叫out前hit就直接得
叫完先hit= replay

今年係cilic啦

Cilic冠已奪

場波悶到。。。

多一日休息仲要快手搞掂

恭喜施歷

睇返Halep Kerber果場好好睇
好耐冇睇wta咁緊張

決賽到底係攻防大戰定 uf 大戰

kerber真係訓唔著

兩個match point

決賽又對亞洲仔

見佢第三盤中間已經腳軟，最尾真係頂住打

2個發球局mp攞唔到洩哂氣

3冠同2冠兩個世界

會唔會係中間連攞四局用晒啲力

競猜冠軍（無酒腸）

1。卡露蓮蝸是你厄琪
福田麻油子
2。是檬喇哈立

===

1。馬連痴列廚

2。蘿渣費達華
福田麻油子

3。鄭泫

咁無計，set2背水

roger

競猜冠軍（無酒腸）

1。卡露蓮蝸是你厄琪
福田麻油子
2。是檬喇哈立

===

1。馬連痴列廚

2。蘿渣費達華
福田麻油子
歌神張學友

3。鄭泫

駛唔駛咁快燈

競猜冠軍（無酒腸）

1。卡露蓮蝸是你厄琪
福田麻油子
2。是檬喇哈立
波波

===

1。馬連痴列廚

2。蘿渣費達華
福田麻油子
波波
張學友

3。鄭泫

競猜冠軍（無酒腸）

1。卡露蓮蝸是你厄琪
福田麻油子
2。是檬喇哈立
波波
牧師林

===

1。馬連痴列廚
牧師林

2。蘿渣費達華
福田麻油子
波波
張學友

3。鄭泫

競猜冠軍（無酒腸）

1。卡露蓮蝸是你厄琪
福田麻油子
2。是檬喇哈立

===

1。馬連痴列廚

2。蘿渣費達華
福田麻油子
歌神張學友

3。鄭泫
Federer20

游泳手都黎睇網球

競猜冠軍（無酒腸）

1。卡露蓮蝸是你厄琪
福田
Sjöström
2。是檬喇哈立
波波
牧師林

===

1。馬連痴列廚
牧師林
Sjöström

2。蘿渣費達華
福田
波波
學友

3。鄭泫
老野

All in Cilic

咩都睇下咁啦

老嘢本人都撐韓狗

把口話撐但係親手送人出局

沃姨狸亞磁基

競猜冠軍（無酒腸）

1。卡露蓮蝸是你厄琪
福田
Sjöström
韋列圖

2。是檬喇哈立
波波
牧師林

===

1。馬連痴列廚
牧師林
Sjöström
tinder

2。蘿渣費達華
福田
波波
學友

3。鄭泫
老野

競猜冠軍（無酒腸）

1。茄撈奶蝸是你厄琪
福田
Sjöström
韋列圖
analvanovic

2。是檬喇哈立
波波
牧師林

===

1。馬連痴列廚
牧師林
Sjöström
tinder

2。蘿渣費達華
福田
波波
學友
analvanovic

3。鄭泫
老野

競猜冠軍（無酒腸）

1。茄撈奶蝸是你厄琪
福田
Sjöström
韋列圖
analvanovic

2。是檬喇哈立
波波
牧師林
Mi.Amor

===

1。馬連痴列廚
牧師林
Sjöström
tinder

2。蘿渣費達華
福田
波波
學友
analvanovic
Mi.Amor

3。鄭泫
老野

係咪得想Halep贏多過禾琪

係咪得我想Halep贏多過禾琪

其實大家知唔知禾琪只係大 Halep 一歲？

一個28 一個27

淨係知halep 大過禾姐一個碼

已經縮完

縮咗都大一個碼, 縮前大三個

唔縮既話後日唔會見到佢

施力
禾琪

有冇 sponsor 今日拿拿聲簽佢聽日著呀
佢身上個件上網係大陸買
應該係近三十年第一個決賽球手冇衣服贊助

Apparently she took to the internet to find a design she liked, then ordered it from a seamstress in China. Twenty-four hours later, it was in her hands.

淘寶

老嘢同bill gates再續前緣

可能佢未有岩價既offer
入到決賽都大把人9沖

叫價太貴 不了

Seve Luethi:"It's more difficult for us to analyze Chung's game..but we talked with other players and coaches, we know enough! It's without a doubt that his game is similar to Djokovic's, he's fast and plays solid in defense" #federer

專心打網球啦

你收埋唔搞慈善比人鬧得仲甘

好正
睇左好多次

Halep’s team wanted a deal worth more than Adidas was prepared to offer. When her people went in search of more lucrative offers but came up empty-handed, they returned to Adidas to renegotiate, but the company had already allocated its sponsorship budget, the website reports.

慘 返轉頭Adidas都唔要佢

adidas 都估唔到佢入決賽掛

老度都鄭

泡菜仔三盤掃老野出局，跟住再登頂

一於燈撚死佢

今日老野有無機會贏一set

泡菜國好似唔興關愛set

女雙法國妹好高大好正

今日老野幾點打, 香港時間?

老人家係要多的關懷,

1630 HKG

打埋呢場就可以休息啦

但係佢單打連輸十五場

攞冠軍

呢個世界邊有咁多軒芝絲

今日蠃嘅機會係零呀

關照下等老野唔洗食蛋得唔得

食定平安藥，㩒定平安鐘

泡仔打法太易預測
老野咁有經驗同發波勁唔驚你
泡仔發波屎 sabr都玩死你

開波

個細路影相攬老野唔攬韓仔

好緊張 老嘢加油呀

留名睇韓仔入決賽

變打室內

我係佢打係禁做

鄭仔好緊張咁

老野至愛

underdog之前覺得自己輸硬，就放開黎打
依家連過幾個強手，比人捧上天，差2場就冠軍，難免手緊

有冇又清又順 既 link?

一開波就break 玩完

老費sm3-0

老野唔攻

老野咁快就收皮..

垃圾

韓仔自亂陣腳

4040啦

有無link acestream死哂

老費打網都有好多歡呼聲
睇泥chung仔觀眾緣唔錯

batmanstream

韓仔可能覺得冠軍在望
咁諗就仆得街

係咁影螳螂

我都想講 岩岩有球老野拎分掌聲仲細聲過韓仔拎分

老費1min 一局 實打到佢好灰
邊有djo咁多Double fault 送分

南泡去袋鼠國都近

老野狂攻韓打開波

細佬，迪祖，同佢鬥磨，一個無人咁好磨，一個有傷

嘩

Set 2 咋，就要㩒

老野有啲保守

一發？？？？？？？？？？

發波真係輸哂

CCTV

韓仔瘋狂自爆

大家第一發都好唔穩定

頭幾下好fit喎，費老

二發即刻SABR

費老都有d手緊，佢應該都有d怕泡菜

有d唔敢去盡
tank人地serve
驚無力

未打過，摸下底先啦

無左螳螂了

屌住先

繼續自爆

關愛 set 已取

老嘢人地發球反手界返去呢下真係球壇獨步

睇得出條泡菜好大壓力

鄭仔真係唔多識打d唔磨既人

韓國仔敬老

讓兩game咋
韓仔同你老野好熟咩
做咩關愛你

韓仔好緊張

鄭生好緊張？

老嘢4x次 GS SF

Chung仔first serve有無25%

心態唔同左
心雄左

老野已經瘋狂上網

同一秒話緊張

格2秒先岩

老野今日既打法其實好侵略性

老呀大佬
少一日休息，要拿拿聲搞店

大大個費老係自己面前
唔緊張就假啦

照屌

韓仔捉唔到老野開波條路

同鄭仔磨唔死都難

不過鄭仔今日手緊

叫佢c父 djo 教

養生老野

睇得出老屎忽好想快啲收工，搶得好勁

韓仔咁高大開波好似冇乜威脅

唔好咁快完啦 趕緊返去睇呀

set point又自己ue

廢老今日好fit

打埋空氣

鄭生呢d打法同拿度一樣比老費食住

抽空

唔快d收工就益左cilic

睇舊報導都講左幾年

快d完唔該
一陣要返學

拿度都食左好多年老廢

老嘢入到決賽會唔會俾屍力抽死

x2

咁都失

泡仔好緊張

輕鬆過對berdych
對方d range 錯哂

唔睇了 仲有40分鐘開考

diu咁耐開局新既屈下發球好過啦

3個set point都唔掂
而家第4個

又冇

快撚d啦

老嘢：唔同你玩波了，想快啲返屋企

終於

終於一盤

老祖就係冇侵略性先比人磨死

泡菜仔今日隻手咁緊

本身佢自己都磨

32%

First serve 32% lol

費老對上一次對c力係幾時？好似都係大滿貫？

32都可以6-1

韓仔好似投降咁

ATP finals，我起現場

Wimbledon 17 final

Atp finals 直落

上之不失一盤入決賽係幾時？

Wimbledon 17 全程不失

屌，唔想打咪retire囉，簡直浪費老子時間

係2:1

韓仔今場好緊張咁 應該無架喇
不過咁樣打落去 黎緊法網都有d機會

球反手

費達拿終於有全壘打

依啲先係廢老一貫水準

廢老d UE 有時好鬼好笑

基佬

成日嫁喇，估唔到

泡菜好似手緊到嘔

跪求泡菜比面等老野輸2-3好啦

頭寒喇，唔打喇

節奏太快 韓仔完全磨唔到

廢老又屌球證

屌啲passing shot 好撚屌

韓仔完全保唔到發

6比1 6比1 6比1
有冇機

韓仔啲發球完全無威脅 啲落點好普通

球球都得幾下
完全冇機會磨

泡菜應該從未對個快節奏既對手

6點先返到屋企睇
韓仔挨唔挨到咁耐

呢個就係廢老個Strategy
幾球內打完

挨唔到啦

應該睇到賽後訪問

唔緊要啦d場咁慢，過多1，2年個個都係得個磨字

傷好既話無乜可能輸

6點3搞唔搞得掂，要出去睇移動迷宮

韓仔讓左個關愛位俾廢老

捱到既應該
第3set囉

傷埋

我諗你換定衫都得喇

下台階黎

原來泡菜仔左腳有傷

下台階

可能呢幾場磨到傷
地下又咁熱

原來真係有傷

劉翔？

老野想打傷幾多個
上圈又係咁

個個對廢老都傷腳板既？

工都未收 咩環境

一早包晒 退賽啦敬老

話左，亞洲人咁磨捱到幾耐

跑到起水泡

泡菜仔幫大家爭取時間趕番屋企睇波

腳板底真係關咩人種事咩？

強弱懸殊
韓仔 medical timeout

好似話係腳掌問題

生雞眼之嗎

唔好腰斬就得

廢老都未叫medical timeout你地班後生就傷晒

可能非洲黑人慣左唔著鞋 腳板底耐磨D

其實遲啲泡菜仔出名會唔會有人幫佢執下個形象

要攪攪個髮型

會啦 佢個髮型同皮膚咁

戴con再gel個all back頭

韓仔話眼鏡如皮膚㗎

整番個典型泡菜仔偶像樣
大撚把鬼妹仔走埋去俾佢屌

同問
好經常發生
不過韓仔今日未發揮到應有水準
老野咁打就算入決賽都輸硬啦 first serve 咁屎

豆皮應該幾難搞
化極厚紛

關愛DF

返返出黎
唔敬老？

佢因為眼有問題先打波，而佢個隻眼疾帶con都改唔到

唔知cilic會唔會又傷腳板底呢？

傷左？

柒到仆街

溫網決賽

老嘢

又打棒球

屌咁就完撚左

下

又全疊打

完場

咁樣retire

泡菜投降

棄左權??

yes, retired

吓

retired ...

咁關愛

點解唔捱埋呢set先

老野大把時間抖

關愛

知道老嘢抖少半日

關愛新境界: retire the match

基本上同cilic一樣咁多時間

6點先睇到個位巴打唔洗睇啦

咁突然既

對cilic好危

第一set尾既時候好多波都唔追 仲以為留力 個時已經好傷?

敬老到極點

呢場波好似賽前熱身咁

關愛是風尚

打到喊

買左飛個啲心諗睇左一個鐘就要返屋企

買左飛果d好慘

廢老前世係咪救撚過50萬人
點解可以咁好命

賽後訪問都睇唔到

Mola 費老強弩之末

今日根本無發揮好過
同前幾場好唔同

我都記得

費老又要開talk show

等俾cilic炒

今日得呢場

死廢老打到人retire

睇精華

留名等睇cilic首先拎左第一set
lead住虐老

但cilic抖多一日

精華都應該好短

Final係幾時??

好明顯
老野要贏first serve一定要好
今日得果3成？轉去打棒球算啦

Cilic狀態咁好贏波係肯定嘅事

老野打得1個鐘 重easy過練波啦

呢場當練波姐

笑撚左

老野真係就退休

20冠呀屌!!!!

衝返屋企
聽到mc把聲 已經

今日幾好 練下波 為決賽做好準備

我都覺玩埋今年

費老放風退休嗎

唔打東京咩？

出口術叫cilic俾佢贏埋就退休

拎20冠退, 完美~

我都覺得奇怪，今日韓仔咁生硬，
又冇乜火咁，平時的後生好衝勁架麻，原來傷左，

係咪驚打太短
捉住費老訪問唔俾佢走

打多幾年啦

佢要諗下點樣避免傷病
咁磨法